今日喺蘋果日報大樓範圍出現過嘅黑警冇一個係無辜

二百幾個黑警
唔該大家睇直播認人
制裁絕對唔可以少咗佢地

李桂華一定係制裁鐵膽
其他迫害港人嘅爪牙
都唔可以放過佢地

全部有份執行國安法
實有份入制裁名單

精神勝利

1-99999有邊隻同佢冚家係無辜呀

自己申請入制裁名單

全個組織喇

根本唔只今日嗰幾百個
係三萬個呀

三萬個

軍裝明顯係PTU
便衣比較大機會係商業調查科

愈多資料愈好
老豆搵仔

其實今日有無出現，3萬幾個黑警及其家人係無辜架啦
即使乜撚野勇武，手足，黃絲做過乜柒好，無同黑警家人割已經要死
唔好係度講on9野

其實今日有無出現，3萬幾個黑警及其家人係無一個係無辜架啦
即使乜撚野勇武，手足，黃絲做過乜柒好，無同黑警家人割已經要死
唔好係度講on9野

屌打漏

3萬個冇一個無辜
都要搵d嚟殺雞儆猴
制裁鄧炳強唔夠就制裁埋d爪牙

生仔無屎忽

國安部